breaking: 開始有美媒修正總統大選結果了

由拜登贏左，變成未分出勝負

5毛又炒車

含登力開始變condom

睇wiki係個右派網媒，應該一直都冇判China Joe贏

佢之前係話拜登贏左，係佢舊news入邊有

因為對家未認敗，再係咁落去變左打飛機大會。

應該好快就咬侵賴皮

屌 好嬲

皇帝唔急，太監急。屌大大都仲未出聲！

On9 CCTVB 話贏咗就贏咗，不得由其他媒體說三道四

fc左未

美媒炒車仲勁過屯門公路

應驗了

Mark: 而且媒體會由反佢轉為支持佢(4:00)

Mark Taylor: trump 會連任

Fc左 ，你再Twitter揾司法部長看下佢講左d乜

TRUMP 擺明爛仔格 怕你咬

登登：屌

你指fc係fc d乜野
大選結果？
美媒轉駄？

一定係fake news

其實今次咁多爭議，公道啲講唔應該咁快話人贏，起碼等埋法院判決先啦

Biden : fake news fake website

笑撚死
又要威又要戴頭盔

要一個破產幾次既人認輸，大不了all in打官司

唔係話侵會贏，而係根本未有結果，拜登就夾硬來。看來真係身有屎

最少等選舉人投左票先 食相太難睇

好多荷里活偽人出嚟撑侵侵冇傳媒報？

跟佢個map侵都幾乎要攞曬未有結果州份先贏到

侵：你要跟我fc鬥？

cctvb係咁吹拜登贏，做埋特備節目講咗幾日

大大今次真係對佢改觀，終於開始識睇定先行動

到底要點到幾時

選舉人投左票都要睇法院結果，如果真係比侵翻到盤佢係要改票，如果唔係就失信

所以我就話侵究竟有冇準備

FC左
FC埋右

其實好多州失信都係無咩後果

所以我就話侵究竟會唔會有準備
加州55票總唔可能全部都係藍人

好勁呀搵咁耐終於搵到個咩 19 媒話未分勝負！

最緊要50:50比例，勝出變輸又勝出，拗唔掂數再內戰，再分裂成東美同西美

我最想知 之前話有間開賭盤既 係咪真係派咗彩俾拜登果邊

罰1000蚊美金
即係一皮都唔洗

聽講賭盤都派曬彩

你鹵味老人癡呆都蝦，d大愛撚去晒邊？

靜D唔得既

最後近個入主白宮，我只信屌大大

咁人地又真係有理
對家做得太肉酸

希望燈仔英文OK真係可以出征TWITTER 唔洗屌 淨係同佢地講有咩EVIDENCE 就得! 因為佢真撚係乜春都唔撚知!

左媒已宣佈拜登勝選 點解要縮

淆？

又拎無人識page打飛機

唔撚知，仲知就係要 FC！

啲media都同啲細蚊仔癲

3h
BREAKING: RealClearPolitics has taken away Pennsylvania from Joe Biden, putting him back below the 270 threshold needed to win the presidency.

唯一正義美媒

who??

走啦左膠, 屌你老母

佢陳述緊
有美媒修正結果
Fc咩呢？

唔係好快！係日日都咬緊

係呀, sportsbet一早派左, 其他betting sites 唔知

FC左未？

FAKE NEWS?

你地唔洗打啦 我幫你地打曬

source可唔可靠

唔好撚俾班左魔媒體扮撚晒嘢

個網點睇

Fc左未

Sportsbet 成日係咁，當賣告白
佢將舊錢拎少少出去對沖晒啦
上次佢都派希拉莉先，俾人笑到hihi

5毛扮睇唔到

普京講一句，勁過d傳媒講一百句

拜燈: FAKE NEWS話我嬴左架

賠率有無變

習大大未有祝賀拜登，我鳩估
1. 習大大有班好強大既下屬幫佢分析 trump有機會反勝，留有一手，可能必要時幫trump反勝換某d條件

2. 江李派買拜登贏，習大大買trump贏

3. 純粹想兩邊互鬥，等有一邊叫幫手再出動美國暗子

習大大無想像中咁簡單

邊個fack check左未丫? fact check 你老尾丫

反習既全部支持侵侵架
係hunter邊有咁多料爆

無私顯見私

大部份媒體諗住 all in 迫走 Trump
如果佢過到呢關呢班仆街有排受

In侵侵we trust

大佬呀, 掉轉左啦明顯

大大想登贏, 出哂術幫手, 連演詞都係 689 style 就知
其他派系純粹想大大輸, 收集哂證據比 Trump 陣營, 幫佢打強心針, 分分鐘大帝都有幫手, 唔係點瓜分支那

fc完又要再fc個fc

永續fc

地球人瑞住在美國賓洲。

我屋企藍絲廢老睇 我笠眼見到「美國或成最大輸家」

輸打贏要 仲要柒幾耐

This Tweet is unavailable.

本來就未分 都唔到班MSM判

fake news？ fat check 咗未？保持十秒距離

一睇就知你無留意開支那啲政治內鬥野
分分鐘反習個班先係支持侵

班左派霸王硬上弓
根本就係政變黎

咪當正常既美國人傻嫁啦人地準備緊要遊行lu

肯定 fake news 😂

agree,拜登班人好撚急明明1月先交接,12月都未到

五毛左癌連登狗where are you bro

大大神早行動左啦
唔係邊會有antifa同選舉爭議
根本無必要喺枱面做動作
枱底做嘅野多到你唔信

下 咁買左侵侵個D點算 有無錢拎

會唔會再分裂成 東南西北中美😂

你無得同我架FC鬥 FC鬥 FC鬥 FC鬥 FC鬥

而定CNN決定呀 選舉人票都唔使投
CNN話係拜登就係拜登

左媒左膠真係好肉酸
唔等埋法庭就自己宣佈

美國外星人醫療技術, 死者復生, 我地識條鐵咩

佢咁贏到都冇用啦

因為美國民意極大反彈
共產黨手法有咩可能會喺美國得逞

番到盤會有錢收

左膠: 侵侵成個小學生咁, 輸打win要丫, 認輸la小學, be mature丫.

連加州都有人出黎撐侵

左膠

變天

佢只係唔知點做好

點撚到2046

小學生來，比d時間

睇定就唔會又搞dq 啦

唔好學埋唒班左癌鬼佬講戇鳩野啦

唔通一來就CNN咩

撚到啲5毛頭搖又尾擺

14/12就係選舉人要投票的日子。到時先知係咪真係投到。如果選舉人倒戈，雖然未試過，但呢個世界2020有咩未試過，你諗唔到又發生左！
Keep fighting , trump 2020, never concede.

未fc
等我一陣

⋯
岩岩去左CNN, abc睇
全部都係Biden贏

You fake news！

五毛炒車
隨時無工開

糟. bye燈

做人唔好咁CNN 啦屌

留名日日bin佢老母西

好多博彩公司已經跟機派左彩

當年布殊同gore都要等法庭，再由gore認輸，布殊先再感謝對手gore再宣布贏左。

拜登急乜野？大家心照。

屌，日日有題材，份工硬撚過公墓猿

tvb 都係跟 NBC

佢一直都無call pa比任何人囉其實

只有有一州得直,其它州都好易重點

佢抽緊FC撚水

同真心膠講道理?
有文件，I can see only words
有圖有片，faked
有人証，they're telling lie
有物證，fabricated

痴線
最威最型即贏法係由輸變贏

如果係咁，各國領袖咪炒撚晒車

屌大未炒車，最幸福賓州金仔都未炒。話晒佢不嬲反應快狠準。第一時間封邊境

唔通認自已七左

支那都唔敢話拜登當選咗

佢以為阿George 贏左，自己選到senator

五毛PR又要收皮了

cctvb新聞：總統當選人拜登.....如果判出黎唔係就好笑

係英格蘭VAR就仆得街

Pending

Are u serious? 呢間野一直同 morning consult survey monkey 呢堆刷數據喎